［工程JJ 求教］HyD 隔油井 interceptor 點解有3 個compartments

如圖
如果淨係用油輕水重原理過濾2 個compartments 都可以
有冇人解釋一般有3 個
會唔會同Last Manhole Discharges 有關

有心人賜酒

有standard drawing同計數
自己上網搵
好易搵到
一係你隨手問下做plumbing and drainage 佢地一定識計

姐係計Catchment 睇下peak flow discharge有幾多

仲有retention time

點計邊度有資料計retention time（姐係果缺儲水時間）

份guideline有講
仲有睇睇CAP123I

邊份guideline

不如我喂曬你好無？

我想問隔油井有冇方法令佢長期浸住水得泥石 油污 唔好痴底